林鄭月娥=733票，曾俊華=276票，胡官=23票

老納=689

老納=on99

LM

我起碼800票啦

諗住做幾耐？

做住5年先
之後做香港市總書記

759

幾準

牛b死了

準

唔錯

算你啦

納dee good dog

一早話衲dee係中央高層